【摩連奴專訪】普巴非唯一毒瘤 馬迪爾心態阻礙發展

曼聯前主帥摩連奴在接受《隊報》專訪時，談到了其曼聯生涯，他表示曼聯現時依舊問題多多。

「九個月前我就說，在我拿了八座冠軍之後，我最偉大的成就可能就是帶領曼聯排第二，現在人們明白了。」

「在戰術上和精神上，我猜我知道巴黎聖日耳門被淘汰的原因，但我不常公開分析曼聯的事情。我不想談論此事，我覺得我沒必要說話，時間會解釋一切。

Q：你在曼聯時，還像在波圖那樣執教嗎？
A：沒有，我現在不像在波圖那樣執教了，但在波圖，我和球員們有種共鳴感。如果我們只停留在球員教練的關係上，是不行的，大家都必須有著相同的想法。

Q：這就是你在曼聯缺少的東西嗎？
A：關於曼聯，我只會說兩件事。第一是時間已經說明了問題，第二是問題現時還在。

Q：你是普巴的受害者嗎？
A：不，不是。

Q：問題不是球員？
A：問題就擺在這裏，你自己可想像問題是球員、管理架構，甚或球會的志向。我只能說，如果你問我普巴是否唯一要負責的人，我不能說是。

Q：你和馬迪爾的衝突，和你在皇家馬德里和賓施馬的衝突差不多嗎？
A：我和賓施馬沒有衝突，我只是想幫助他。他是位天賦驚人的球員，當他改變自己的心態後，有助他完全展現天賦，以成為殺手和一名堅決的中鋒。我真的很享受和他工作。
馬迪爾爾性格不一樣，我只能說，我希望他能兌現天賦。

真係真心覺得daddy是無辜的

「九個月前我就說，在我拿了八座冠軍之後，我最偉大的成就可能就是帶領曼聯排第二，現在人們明白了。」

Q：你是普巴的受害者嗎？
A：不，不是。

睇呢度以為nine up 報

高層冇耐性
轉會又唔放權
依家俾岩岩出道既費sir黎都唔掂

椰子是無辜的

雲高爾又真係抵炒

摩佬就慘情d俾球員夾死左
依d情況一係開轉會窗俾摩佬砍掉重練斬一半人，一係直接好似宜家咁炒人

蘇狗目前黎睇都難d有成功可能性
今年轉會對蘇狗都幾關鍵

個個都可能係無辜，唯獨廢莫唔會係

佢同法國佬係咪有仇

His method is outdated. He never cares the psychological needs of players. He thinks that players are well-disciplined soldiers that will accept any order on the field. This obviously does not work anymore.

可能法國人出名懶
下午要食返個Tea先

佢同雲格都唔岩

馬斯亞係摩狗走咗之後越踢壞閪